[2019-02-21 19:50:09,205] {/home/alphatech/virtualenv/rest_training/rest_svc/project/blueprints/__init__.py:40} WARNING - REQUEST LOG	{"request": {}, "response": [{"publisher": "Haber7.com", "title": "B\u0130M 22-26 \u015eubat 2019 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funun tamam\u0131! - Haber7", "description": "B\u0130M 22 \u015eubat 2019 ve 26 \u015fubat 2019 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcn kataloglar\u0131n\u0131 ayr\u0131 ayr\u0131 yay\u0131nlad\u0131. Belirli tarihlerden itibaren y\u00fczlerce \u00fcr\u00fcn B\u0130M marketlerinde indirimli olarak sat\u0131\u015fa sunulacak. Peki B\u0130M marketlerinde bu hafta hangi \u00fcr\u00fcnler var?", "author": "haber7.com", "published_at": "2019-02-21T11:51:01Z", "content": "Her hafta olduu gibi bu hafta da BM 2 farkl katalou yaynlad. BM marketlerinde 22 ubat 2019 ve 26 ubat 2019 tarihlerinden itibaren sata sunulacak \u00fcr\u00fcnlerin arasnda Privacy deodorant, Emotion deodorant, arko men tra k\u00f6p\u00fc\u00fc ve jeli, Queen 24l\u00fc Tuvalet kad 3 katl ", "url": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2832472-bim-22-26-subat-2019-aktuel-urunler-katalogunun-tamami"}, {"publisher": "Haberturk.com", "title": "Deniz Baykal bug\u00fcn milletvekili yemini edecek - Habert\u00fcrk", "description": "CHP Antalya Milletvekili Deniz Baykal, sa\u011fl\u0131k sorunlar\u0131 nedeniyle ertelenen milletvekili yeminini genel kurulda bug\u00fcn edecek", "author": "Habert\u00fcrk", "published_at": "2019-02-21T11:36:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar. Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Youn g\u00fcndem i\u00e7erisinde sunduumuz haberlerimizle ve olaylarla", "url": "https://www.haberturk.com/deniz-baykal-bugun-milletvekili-yemini-edecek-2380720"}, {"publisher": "Haberturk.com", "title": "Son dakika: Bakan Albayrak'tan KDV iadesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Habert\u00fcrk", "description": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Berat Albayrak \"S\u00f6z verdik, hayata ge\u00e7irdik. M\u00fckelleflerin KDV iadelerini 10 g\u00fcnde tamamlayacak yeni d\u00fczenlememiz hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun\" dedi.", "author": "Habert\u00fcrk", "published_at": "2019-02-21T11:08:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar. Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Youn g\u00fcndem i\u00e7erisinde sunduumuz haberlerimizle ve olaylarla", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-bakan-albayrak-tan-kdv-iadesi-aciklamasi-2380837-ekonomi"}, {"publisher": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika... Resmen uyard\u0131: \"Korkun\u00e7 sonu\u00e7lar\u0131 olur!\" - Son Dakika Haberleri - Milliyet", "description": "AB Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Jean-Claude Juncker, \"E\u011fer anla\u015fmas\u0131z Brexit olursa, Avrupa ve \u0130ngiltere i\u00e7in korkun\u00e7 sonu\u00e7lar\u0131 olur\" dedi.", "author": null, "published_at": "2019-02-21T11:04:00Z", "content": "Avrupa Birlii ( AB ) Komisyon Bakan Jean-Claude Juncker, ngiltere 'nin Brexit 'e uyarak AB'den \u00e7kmas konusunda \u00e7ok umutlu olmadn bir kere daha ifade etti. \"Eer anlama olmadan AB'den \u00e7karlarsa, ki bu ihtimali yok sayamam, hem ngiltere hem de kta i\u00e7in bunun eko", "url": "http://www.milliyet.com.tr/son-dakika-resmen-uyardi--dunya-2831231/"}, {"publisher": "Shiftdelete.net", "title": "5 arka kameral\u0131 Nokia 9 t\u00fcm ihti\u015fam\u0131yla kar\u015f\u0131n\u0131zda! - ShiftDelete.Net", "description": "24 \u015eubat'ta d\u00fczenlenecek olan lansman ile beraber resmiyet kazanmas\u0131 beklenen 5 arka kameral\u0131 Nokia 9 PureView modelinin, resmi bas\u0131n g\u00f6rselleri s\u0131zd\u0131r\u0131ld\u0131.", "author": "ShiftDelete.Net", "published_at": "2019-02-21T10:50:44Z", "content": "24 ubat \u2018ta d\u00fczenlenecek olan lansman ile beraber resmiyet kazanmas beklenen 5 arka kameral Nokia 9 PureView modelinin, resmi basn g\u00f6rselleri szdrld. Bu szntyla beraber, 5 arka kameral Nokia 9 PureView tasarm da netlik kazand. Uzunca bir s\u00fcredir g\u00fcndemde olan", "url": "https://shiftdelete.net/5-arka-kamerali-nokia-9un-resmi-goruntuleri-sizdi"}, {"publisher": "Ntv.com.tr", "title": "A\u0130HM'den Hasankeyf karar\u0131 - NTV", "description": "Hasankeyf'teki Il\u0131su Baraj\u0131'yla ilgili ba\u015fvuruyu de\u011ferlendiren Avrupa \u0130nsan Haklar\u0131 Mahkemesi (A\u0130HM), k\u00fclt\u00fcrel miras\u0131n korunmas\u0131n\u0131n Avrupa \u0130nsan Haklar\u0131 S\u00f6zle\u015fmesi kapsam\u0131na girmedi\u011fine h\u00fckmetti. Karara itiraz hakk\u0131 bulunmuyor.", "author": null, "published_at": "2019-02-21T10:35:00Z", "content": "Son dakika haberi! Avrupa nsan Haklar Mahkemesi (AHM), Hasankeyf'teki Ilsu Baraj'yla ilgili bavuruyu deerlendirdi. Barajn inasyla b\u00f6lgedeki binlerce yllk arkeolojik mirasn yok olacan savunan 5 T\u00fcrk arkeolog ve k\u00fclt\u00fcrel miras uzmannn dava bavurusu reddedildi.", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/aihmden-hasankeyf-karari,SZ28AeybDkyJLVadoRLfhA"}, {"publisher": "Haberturk.com", "title": "ABD ve PKK\u2019dan \"DEA\u015e tiyatrosu!\" - Habert\u00fcrk", "description": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\u2019n\u0131n Suriye'deki kolu SDG d\u00fcn, ak\u0131llara SDG ve uluslararas\u0131 koalisyonun, DEA\u015e\u2019\u0131n kontrol\u00fcnde olan Rakka\u2019y\u0131 alma tiyatrosunu hat\u0131rlatan bir sahne ortaya koydu. F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusundaki Ba\u011foz Beldesi'nde bulunan \u00f6rg\u00fct mensuplar\u0131n\u0131n teslim oldu\u011funu d\u2026", "author": "Habert\u00fcrk", "published_at": "2019-02-21T10:26:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar. Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Youn g\u00fcndem i\u00e7erisinde sunduumuz haberlerimizle ve olaylarla", "url": "https://www.haberturk.com/abd-ve-pkkdan-deas-tiyatrosu--2380771"}, {"publisher": "Yenicaggazetesi.com.tr", "title": "Fransa'da grip alarm\u0131! \u0130ki haftada 2 bin 800 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc! - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "Fransa'da k\u0131\u015f mevsiminde \"H3N2\" vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn sebep oldu\u011fu grip salg\u0131n\u0131nda 2 bin 800 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi belirtildi.", "author": null, "published_at": "2019-02-21T10:20:00Z", "content": "Salk Bakanl'na bal Fransa Halk Sal'ndan yaplan a\u00e7klamada, son 2 haftada 25 bin kiinin grip nedeniyle hastanelerin acil servislerine bavurduu ve 4 bin 370 kiinin hastaneye yatrld kaydedildi. A\u00e7klamada, \u00fclkenin tamamna yaylan \"H3N2\" vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn neden olduu grip ", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/fransada-grip-alarmi-iki-haftada-2-bin-800-kisi-oldu-224356h.htm"}, {"publisher": "Takvim.com.tr", "title": "Dirili\u015f Ertu\u011frul'un y\u0131ld\u0131z\u0131 Engin Altan D\u00fczyatan'dan \u015fok! Nesli\u015fah Alko\u00e7lar ile tatilde\u2026 - Takvim", "description": "Dirili\u015f Ertu\u011frul dizisinin Ertu\u011frul Bey'i olarak ak\u0131llarda yer edinen Engin Altan D\u00fczyatan'dan bomba a\u00e7\u0131klama! Dirili\u015f Ertu\u011frul dizisinin, Osman Bey karakterine yo\u011funla\u015faca\u011f\u0131 ve ba\u015frol\u00fcn Burak \u00d6z\u00e7ivit olaca\u011f\u0131n\u0131n kesinle\u015fmesinin ard\u0131ndan Engin Altan D\u00fczyatan\u0131n\u2026", "author": "www.takvim.com.tr", "published_at": "2019-02-21T10:10:09Z", "content": "Dirili Erturul dizisinin Erturul Bey'i olarak akllarda yer edinen Engin Altan D\u00fczyatan'dan bomba a\u00e7klama! Dirili Erturul dizisinin, Osman Bey karakterine younlaaca ve barol\u00fcn Burak \u00d6z\u00e7ivit olacann kesinlemesinin ardndan Engin Altan D\u00fczyatann'da diziden ayrla", "url": "https://www.takvim.com.tr/galeri/magazin/dirilis-ertugrulun-yildizi-engin-altan-duzyatandan-sok-neslisah-alkoclar-ile-tatilde"}, {"publisher": "Hurriyet.com.tr", "title": "AFAD'dan \u00c7anakkale depremiyle ilgili a\u00e7\u0131klama - H\u00fcrriyet", "description": "AFAD Deprem Dairesi'nden \u00c7anakkale Ayvac\u0131k'ta d\u00fcn ak\u015fam meydana gelen depremle ilgili bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131.", "author": "hurriyet.com.tr", "published_at": "2019-02-21T10:09:00Z", "content": "Yl 1948. G\u00fcnlerden 1 Mays... Rotatifler, T\u00fcrk basn tarihine damgasn vuracak H\u00fcrriyet i\u00e7in d\u00f6n\u00fcyor ve T\u00fcrkiyeyeni bir gazeteye uyanyor. 1 Mays 1948de okuyucusuyla buluan H\u00fcrriyet, ilk g\u00fcnden bu yana \"Tarafsz ve kaynandan doru haber\" ilkesinden \u00f6d\u00fcn vermeksizi", "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/afaddan-canakkale-depremiyle-ilgili-aciklama-41124910"}, {"publisher": "Milliyet.com.tr", "title": "BBG \u015fampiyonu Melih kazand\u0131\u011f\u0131 paray\u0131 ne yapt\u0131? - Milliyet", "description": "90'l\u0131 y\u0131llara damga vuran 'BBG' yar\u0131\u015fmas\u0131yla ad\u0131n\u0131 duyuran Melih De\u011firmenci, nam-\u0131 di\u011fer 02 BBG Melih, Kanal D'de yay\u0131nlanan '2. Sayfa' program\u0131na konuk oldu.. Melih, hakk\u0131nda merak edilenleri canl\u0131 yay\u0131nda anlatt\u0131.", "author": "Milliyet.com.tr", "published_at": "2019-02-21T10:07:00Z", "content": "Melih Deirmenci 'nin a\u00e7klamalarndan satr balar \u00f6yle: -Eski arkadalarmla hala g\u00f6r\u00fc\u00fcyoruz. 19 yl oldu. Sinan, Murat, ben... Hi\u00e7 kopmadk. Hayatlarmz deiti... Asker arkadayz biz. 'Ben o programlar izlemiyordum' diyenlere \u00e7ok g\u00fcl\u00fcyoruz. - T\u00fcrkiye'de baz eylerin \u00e7o", "url": "http://www.milliyet.com.tr/bbg-sampiyonu-melih-kazandigi-magazin-2831238/"}, {"publisher": "Ntv.com.tr", "title": "SON DAK\u0130KA: Bakan Kurum, Ayvac\u0131k'taki depremin bilan\u00e7osunu a\u00e7\u0131klad\u0131 - NTV", "description": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130:\u00a0\u00c7evre ve \u015eehircilik Bakan\u0131 Kurum, \"\u0130lk yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z hasar tespit \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 neticesinde Ayvac\u0131k'da toplamda 12 k\u00f6y\u00fcm\u00fczde 85 konut, 5 ah\u0131r, 1 okul ve 2 camimiz hasar g\u00f6rd\u00fc\" dedi.", "author": null, "published_at": "2019-02-21T09:54:00Z", "content": "Son dakika haberi! \u00c7anakkale Ayvack'ta d\u00fcn ger\u00e7ekleen 5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcndeki deprem sonras ilk hasar tespit \u00e7almalar yapld. \u00c7evre ve ehircilik Bakan Murat Kurum, \"lk yaptmz hasar tespit \u00e7almalar neticesinde Ayvack'da toplamda 12 k\u00f6y\u00fcm\u00fczde 85 konut, 5 ahr, 1 okul ve", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-bakan-kurum-ayvaciktaki-depremin-bilancosunu-acikladi,15n2so3SjUuh3AkmfD7CUg"}, {"publisher": "61saat.com", "title": "Trabzon'un G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu belli oldu - 61saat", "description": "Trabzonspor'da G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131n kadrosu belli oldu.", "author": "61SAAT.COM", "published_at": "2019-02-21T09:43:00Z", "content": "Spor Toto S\u00fcper Ligin 23. haftasnda oynayacamz G\u00f6ztepe ma\u00e7 kamp kadrosu belli oldu. A\u00e7klanan kamp kadrosunda sakatlktan d\u00f6nen Uurcan \u00c7akr, Filip Novak yer alrken bu hafta takmla antrenmanlara katlamayan Abd\u00fclkadir \u00d6m\u00fcr yer almad. Kadroya alnmayan Abd\u00fclkadir ", "url": "https://www.61saat.com/futbol/trabzon-un-goztepe-maci-kamp-kadrosu-belli-oldu-h621018.html"}, {"publisher": "Birgun.net", "title": "Derbinin hakemi belli oldu - BirG\u00fcn Gazetesi", "description": "Be\u015fikta\u015f ile Fenerbah\u00e7e aras\u0131nda oynanacak derbi ma\u00e7\u0131 B\u00fclent Y\u0131ld\u0131r\u0131m y\u00f6netecek. Spor Toto S\u00fcper Lig'de 23. hafta m\u00fcsabakalar\u0131n\u0131 y\u00f6netecek hakemler belli", "author": null, "published_at": "2019-02-21T09:28:20Z", "content": "Beikta ile Fenerbah\u00e7e arasnda oynanacak derbi ma\u00e7 B\u00fclent Yldrm y\u00f6netecek. Spor Toto S\u00fcper Lig\u2019de 23. hafta m\u00fcsabakalarn y\u00f6netecek hakemler belli oldu. T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu Merkez Hakem Kurulu tarafndan yaplan a\u00e7klamaya g\u00f6re, ligde haftann ma\u00e7larn y\u00f6net", "url": "https://www.birgun.net/haber-detay/derbinin-hakemi-belli-oldu.html"}, {"publisher": "Hurriyet.com.tr", "title": "\u00c7in'de ge\u00e7en ay bula\u015f\u0131c\u0131 hastal\u0131klardan bin 901 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc - H\u00fcrriyet", "description": "\u00c7in\u2019de ge\u00e7en ay bula\u015f\u0131c\u0131 hastal\u0131klar y\u00fcz\u00fcnden bin 901 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti.", "author": "hurriyet.com.tr", "published_at": "2019-02-21T09:02:50Z", "content": "Yl 1948. G\u00fcnlerden 1 Mays... Rotatifler, T\u00fcrk basn tarihine damgasn vuracak H\u00fcrriyet i\u00e7in d\u00f6n\u00fcyor ve T\u00fcrkiyeyeni bir gazeteye uyanyor. 1 Mays 1948de okuyucusuyla buluan H\u00fcrriyet, ilk g\u00fcnden bu yana \"Tarafsz ve kaynandan doru haber\" ilkesinden \u00f6d\u00fcn vermeksizi", "url": "http://www.hurriyet.com.tr/dunya/cinde-gecen-ay-bulasici-hastaliklardan-bin-901-kisi-oldu-41124909"}, {"publisher": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika... K\u0131br\u0131s'ta sondaj a\u00e7\u0131klamas\u0131: 2 gemiyle ba\u015fl\u0131yoruz! - Milliyet", "description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u00c7avu\u015fo\u011flu, \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde K\u0131br\u0131s etraf\u0131nda 2 gemiyle sondaja ba\u015fl\u0131yoruz. O b\u00f6lgede bizsiz bir \u015fey yap\u0131lamayaca\u011f\u0131n\u0131 o b\u00f6lgeye uzaklardan gelenler de \u015firketleri de g\u00f6rs\u00fcn. dedi.", "author": null, "published_at": "2019-02-21T08:47:00Z", "content": "Dileri Bakan Mevl\u00fct \u00c7avuolu, \"\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde Kbrs etrafnda iki gemiyle sondaja balyoruz. O b\u00f6lgede bizsiz bir ey yaplamayacan o b\u00f6lgeye uzaklardan gelenler de onlarn irketleri de g\u00f6rs\u00fcn. Akdeniz 'de T\u00fcrkiye siz hi\u00e7bir ey yaplamaz, buna m\u00fcsaade etmeyiz.\" ", "url": "http://www.milliyet.com.tr/son-dakika-kibris-ta-sondaj-acik-dunya-2831186/"}, {"publisher": "Haberler.com", "title": "Gazeteci Tayyar I\u015f\u0131ksa\u00e7an'dan Olay itiraf: Tweeti Berkay \u015eahin'le Att\u0131k - Haberler.com", "description": "Gazeteci Tayyar I\u015f\u0131ksa\u00e7an, kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fcnde Berkay \u015eahin ve Ece Erken'in samimi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri i\u00e7in m\u00fcstehcen bir tweet att\u0131. I\u015f\u0131ksa\u00e7an, telefonla ba\u011fland\u0131\u011f\u0131 programda g\u00fcndeme bomba gibi d\u00fc\u015fen tweeti Berkay'la birlikte yazd\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", "author": "Haberler", "published_at": "2019-02-21T08:29:00Z", "content": "Gazeteci Tayyar Iksa\u00e7an, katld doum g\u00fcn\u00fcnde arkc Berkay ahin ve sunucu Ece Erken'i sarma dola g\u00f6rd\u00fc\u00fc anda Twitter hesabndan \"Utanmasa h..vet olacaklar\" dedi. Bug\u00fcn M\u00fcge ve G\u00fclen'le 2. Sayfa programna telefonla balanan Iksa\u00e7an, s\u00f6z konusu tweeti Berkay'la bir", "url": "https://www.haberler.com/gazeteci-tayyar-isiksacan-dan-olay-itiraf-11765080-haberi/"}, {"publisher": "Hurriyet.com.tr", "title": "Yavuz Bing\u00f6l'\u00fcn g\u00f6zya\u015flar\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "\u00d6nceki ak\u015fam \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi (\u0130BB) Cemal Re\u015fit Rey (CRR) Konser Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015fen \u201cYavuz Bing\u00f6l ile Bin Y\u0131l\u0131n Ozanlar\u0131\u201d konserinde Ali K\u0131z\u0131ltu\u011f an\u0131ld\u0131. Yavuz Bing\u00f6l konserde yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada g\u00f6zya\u015flar\u0131na hakim olamad\u0131.", "author": "hurriyet.com.tr", "published_at": "2019-02-21T08:26:00Z", "content": "Yl 1948. G\u00fcnlerden 1 Mays... Rotatifler, T\u00fcrk basn tarihine damgasn vuracak H\u00fcrriyet i\u00e7in d\u00f6n\u00fcyor ve T\u00fcrkiyeyeni bir gazeteye uyanyor. 1 Mays 1948de okuyucusuyla buluan H\u00fcrriyet, ilk g\u00fcnden bu yana \"Tarafsz ve kaynandan doru haber\" ilkesinden \u00f6d\u00fcn vermeksizi", "url": "http://www.hurriyet.com.tr/kelebek/magazin/yavuz-bingolun-gozyaslari-41124774"}, {"publisher": "Cumhuriyet.com.tr", "title": "S\u00fcleyman Soylu'dan 'taciz' tehdidi - Cumhuriyet", "description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 S\u00fcleyman Soylu, Ankara'da polisin cinsel sald\u0131r\u0131s\u0131na maruz kalan kad\u0131n hakk\u0131nda \"Mahkemede g\u00f6r\u00fc\u015fece\u011fiz. Elimizde \u00f6yle bir belge var ki evlad\u0131m\u0131za tacizci diyen al\u00e7aklar gere\u011fini g\u00f6recek\" dedi.", "author": null, "published_at": "2019-02-21T08:21:12Z", "content": "\u00e7ileri Bakan S\u00fcleyman Soylu, Jandarma Genel Komutanl 2018 Yl Emniyet ve Asayi Deerlendirme Toplants'na katld. Soylu burada yapt konumada, Ankara'da bir polisin, \u00fcniversite \u00f6rencisi Merve Demirel'i g\u00f6zaltna alrken taciz etmesiyle ilgili \"Mahkemede g\u00f6r\u00fceceiz. E", "url": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/siyaset/1258820/Suleyman_Soylu_dan__taciz__tehdidi.html"}, {"publisher": "Milliyet.com.tr", "title": "Faizlerdeki y\u00fckseli\u015f konut kredi ve sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 frenledi - Milliyet", "description": "Konut kredi faizlerinin 2018'de ayl\u0131k y\u00fczde 2,50'ye kadar y\u00fckselmesi, hem ipotekli konut sat\u0131\u015flar\u0131nda hem de konut kredi kullan\u0131mlar\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fc beraberinde getirdi.", "author": null, "published_at": "2019-02-21T08:17:00Z", "content": "Ge\u00e7en yl k\u00fcresel siyasi ve ekonomik konjonkt\u00fcr\u00fcn getirdii zorluklarn yan sra yurt i\u00e7inde de austos ayndaki spek\u00fclatif d\u00f6viz ataklarnn etkisiyle hem reel hem de finans alannda \u00f6nemli gelimeler yaand. K\u00fcresel piyasalar, 2018'de ABD Merkez Bankas (Fed) bata olma", "url": "http://www.milliyet.com.tr/faizlerdeki-yukselis-konut-kredi-ekonomi-2831156/"}]}
